%\section*{Página de legales}

{\footnotesize 

\fbox{\parbox[b]{0.9\textwidth}{Breve guía sobre distros / Delfina Sofia Martin... [et al.] ; contribuciones de Martín Ignacio Torres ; Nancy Beatriz Arias ; coordinación general de Iris Amalia Fernández. - 1a ed. - Ciudad Autónoma de Buenos Aires : Clementina, 2021.

Libro digital, PDF
Archivo Digital: descarga y online

ISBN 978-987-48086-0-8

1. Educación Tecnológica. I. Martin, Delfina Sofia. II. Torres, Martín Ignacio, colab. III. Arias, Nancy Beatriz , colab. IV. Fernández, Iris Amalia, coord.
CDD 004.071}}
\\
\\
\textbf{Textos}

\begin{itemize}
  \item Valentin Basel
  \item Matías Eduardo Bordone Carranza
  \item Barbi Couto
  \item Iris Amalia Fernández
  \item Delfina Sofía Martín
  \item María Eugenia Núñez
  \item Lila Pagola
  \item Rikylinux
\end{itemize}



\textbf{Contribuciones:} Martín Ignacio Torres y Nancy Arias

\textbf{Coordinación general:} Iris Amalia Fernández

\textbf{Diseñado en Latex:} Valentin Basel

\textbf{Diseño de tapas en Krita: }Barbi Couto sobre fotografías de Matías Eduardo Bordone Carranza

\textbf{Isologo de Clementina:} Luis Britos

\textbf{Grupo Clementina:} Software, Hardware y Cultura Libre en Educación

%www.clementina.org.ar / En Telegram: https://t.me/Clementina_SHCL / En Twitter @Clementina_SHCL

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\begin{figure}[h]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.2\textwidth]{Imagenes/ccby.png}
    \label{fig:comic2}
  \end{center}
\end{figure}
Esta obra está bajo una \href{http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/} {Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}
\end{center}

En Clementina somos un grupo de personas que quiere aportar a una educación más democrática, inclusiva, crítica. Nuestras propuestas se orientan a la apropiación de la tecnología y la cultura que nos parecen más indicadas para la formación integral que llevamos adelante quienes educamos. Nuestro grupo surge con el objetivo de difundir la cultura libre en educación. Llevamos adelante un sitio y un grupo de mensajería donde compartimos experiencias y espacios de co-formación, charlas, talleres y ciclos. Esta es nuestra primera publicación. Fue escrita, corregida, editada y maquetada con herramientas libres y ahora ofrecida a la lectura con licencias libres que autorizan y fomentan su copia, circulación y creación de obras derivadas.

"Breve guía sobre Distros" se encuentra bajo licencia Creative Commons Atribución, es decir que como lectores tienen la libertad de Copiar, distribuir y hacer obras derivadas de este libro, así como de cada uno de los artículos que lo componen, bajo los términos de la licencia "Creative Commons Attribution 4.0 International (CC BY 4.0)" \href{http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/} {Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}
"Esta licencia te permite copiar, modificar, compartir y hacer versiones derivadas de todo el material de este libro sin pedirnos permiso, aunque es lindo que nos cuentes si haces otras obras en base a esta o hasta que nos cuentes cómo estás usando este material, para esto podes compartilo en clementina.org.ar. Queremos hacer énfasis en que no sólo podés hacer todo esto sino que te invitamos a que lo hagas, copiá lo que te haga falta, compartilo, contale a otros docentes, hace afiches, posters, memes, audios, videos, etc, sólo hace falta que digas de donde sacaste este material."

}
